樂壇其中幾個唔識飲水思源既人

屎柯屎打

點解啊

紅左就唔撚落旺角街頭唱歌

駁到

周杰倫